好囉好囉，以後都唔洗再講北京電視

打多四個

Ryo蛇

希望夏天巴塞 借人比卡迪夫城
幫手還哂債

4424

12碼無 越位無 紅牌都無

唔計

龍門包撚哂越位啦。

新例嚟。

痴撚線，盲撚到一個點。

咩呀越位果隊係曼城黎架喎
車係深藍加嘛

邊有越位呀
車仔不黝都著深籃色波衫
又迫害我車

咁都仲要畫線

畫曲線先岩

新北京電視機